有得屌你屌唔屌

no money ok

卸妝你屌埋我嗰份

中秋麵未過咁快準備哈囉喂？